【警渣想移民？我需要笑嗎？】

【警渣想移民？我需要笑嗎？】

太遲㗎嘞，想有一條生路，轉做污點證人啦。

【針對警渣的白宮聯署 x 3】

請美國國會禁止香港警察移民或入境美國

聯署請求美國拯救香港巿民，作人道救援

全面制裁香港警渣

簽＞查電郵＞確認簽署＞搵十個人簽

來源：新唐人電台

【向聯合國人權理事會呈請投訴香港警察】

不知道大家有沒有留意連登，有一個「港女A」不停在連登吶喊尋人，求各位警暴受害者可以提供詳細資料，以佐證她提交到聯合國人權理事會的投訴。

「港女A」是我從前任教中學時的舊生，依然常聯絡、深得我心、我十分信任也關係親厚的舊生。她身材太嬌小、做不到衝衝子；但人小志氣大，她一直在想自己可以怎樣貢獻自己的力量呢？於是就做了這一件事。

香港警暴已經不是一小撮受害人的事，而是整個香港都會受害、有普通香港市民也吃過苦頭的問題了。就算街坊未呼吸過催淚氣體，也有被黨鐵／警察無理封路而影響吧？

現在「港女A」的呈請已到最後階段，她需要各位香港人以聯署人身份參與、支持這份送到聯合國人權理事會的呈請。

如有問題，歡迎PM。我會把你的PM傳遞給「港女A」。留言裡有「港女A」一直以來的連登post link。最後，多謝「港女A」和她的拍檔V，辛苦了。謝謝你們！

老實講，威力大過白宮聯署的，大家幫幫手！！！懇請各位聯署、廣傳。多謝各位。聯署呈請的link如下：